[警世非散水] 不流血不受傷不被捕不被殺

我相信大家都見到而家有殺人犯周圍棄屍
絕對唔係叫大家向big boss屈服或放棄抵抗
我好希望各方online game玩家齊齊整整迎接server reset一日
小弟打機經驗一定冇大家咁豐富
無資格評論戰法
但麻煩大家每次出征前確保有路可退
香城online呢隻game係有撚排打
每次齊上齊落 呢句唔撚係口號咁簡單
一方面和理非唔好講送頭呢d挑動到前線既字眼
多d相信佢地判斷
另一方面前線都顧慮下其實好多香城玩家得錢多
而且極文官，只係識打經濟戰
唔好亂屌同路人唔幫你地既行動
其實兩邊作戰都好有效 缺一不可
而前線都係經濟戰既重要一員
舉個數字例子: 200萬人每人每月1000消費由藍色轉去黃色經濟圈
(eg empty R, 小食咖啡, 餐飲, 銀行服務 etc)
一個月都殺共匪 20億 佢有幾多個20億?
經濟戰都可以好勇武
兩邊都要係可持續發展ok?
唔想亂到任何人提早退出香城online!
認同請分享 屌都細力d 感謝

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

連登係咪全部都係ai黎根本冇真人